深水埗又圍緊狗屋

深水埗街坊真係好有魄力

連續六晚

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

831遊行
831死線

無限期三罷

Live

戰鬥民族

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

欽州街既市民

都係果句
安全為上

香港國斯巴達

馬上離開~

中共/港共先係真正敵人, 搞狗可以, 唔好太沉迷...

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

參與非法集結

LIVE?

拉左1男1女?

點搞都好，最緊要一定要散到

又圍冇傷害
你話請食糖水同飲酒就話姐

前幾日

唔覺有拉人。。。
剛剛出藍旗

又有full gear 手足

每日拉幾個每日拉幾個

不被捕就得

現場記者朋友, 佢地掉野呀! 掉野呀!

可以申請入健力士

不被捕就可以了

其實真係唔係太必要

用六四圖片同支共官員外國護照圖歡迎佢

做咩過去掟野

又係個條失控友揸咪

今晚應該會快手好多

日日精神轟炸

走晒啦
係咪又放催淚彈
深水埗街坊唔撚驚你呀

又有得柒

立場有Live

使擇日?

831民陣 901機場 902-3三罷

叫記者做証人

掉d 乜佢地咁驚

push

推

立場

有full gear手足掟石仔

頭先發撚左癲
你地睇到啦，掉野呀

癲佬

請立即離開，否則

小學雞阿蛇

潑婦罵街

呢句日日都見到，日日都俾人拉

昇哥嬲撚到

有狗到

欽州街既市民
準備跑喇

尋晚無？

狗到了
準備又短跑

極大量狗車到達

尋晚好和平

多謝佢尼支持香港民主活動

次次亂鳩拉路人
路人一定有

勁快１２架來緊
ＬＣＫ道

行過路過既街坊
都要準備跑喇

快走

100米撚狗第一次召集

次次見到你覆post個心都離一離

U turn, 準備轉入葡京灣

真搞野個班反而走晒

勁快１２架來緊
太子橋入ＬＣＫ道

每日都拉幾個

加油！！！

1139 起碼十架防暴車
長沙灣道黃竹街

23:39 有大量9車周7人車由旺角狗屋出發
小心

今日又拉幾多個呢

撚狗達人

遲返39分鐘嘛

深水埗街坊快走
增援已到

23:39 有大量9車周7人車由旺角狗屋出發
小心
推推推推推推推推推推推推推推推

旺角狗屋啱啱出左車去緊深水埗

勁快１２架來緊
太子橋入ＬＣＫ道

ＬＣＫ道北行向狗館已封！

岩岩係另一個LIVE聽到個播主話有十幾架狗車過緊去

欽州街既市民Ready好未？

嘩 超多狗車

著好跑鞋未呀大家?

街坊可以返屋企先
30分鐘後再撚過

小心！又包抄

又包

出狗啦 盡快散

跑呀！！

勁快１２架ＬＣＫ道
已到狗館前

ＬＣＫ道北行向狗館已封！

快走！

入緊桂林街包抄

荔枝角道狗狗落車

好散

LCK道, 十架
入左桂林街
入左桂林街
入左桂林街

包抄!!!

走 快

已落車高速進行包抄！

小心包抄

狗入咗內街

wa 大包圍
快d 閃啦

狗要包

黑警夾擊緊！！

包抄

圍無問題 唔好再比人拉

超過十架喺荔枝角道
要散喇

夠鐘跑啦!!

手足走

又包抄
應該又捉到幾個

三面都有狗

長沙灣道 大埔道都有
準備包抄

包抄 狗落咗車

走啦走啦，到啦

散啦散啦！！！！！

大圍捕 快d走

嘉頓都有
三面包!!!

run

嘩！！！！
四面包圍
立場sing哥跑唔郁

落左車

Push

今日一定要拉人
似玩快攻

勁快１２架ＬＣＫ道
已到狗館前

ＬＣＫ道北行向狗館已封！
ＬＣＫ道冇封
由得巴士入
但狗車全部唔走

走!!

出得好撚快

屌又拉撚左一大堆

仆街拉撚咗

。。。

中晒伏

拉左一個

起碼數十名街坊被捕！

有狗由太子去緊ssp

深水埗人真係好有毅力

屌 連中兩次伏?

點止一個，一大班

好撚快....

踢緊拖架喎

不受傷 不被捕

勁快１２架ＬＣＫ道已到狗館前

ＬＣＫ道北行向狗館已封！
ＬＣＫ道冇封 由得巴士入
但狗車全部唔走

有巴打表示已入桂林

喺右邊夾埋黎

佢地包抄？

Shit 好似好多個

熱門不再熱門 其實有冇人知902 903 3罷？

個細路驚到震曬

捉到四個手足

捉咗好多

應該捉左十幾個

又有好多手足被拉

深水埗街坊!!!!

點解又係咁

捉到好撚多件...

3個妹妹

勁快１２架ＬＣＫ道已到狗館前

ＬＣＫ道北行向狗館已封！
ＬＣＫ道冇封 由得巴士入
但狗車全部唔走

有巴打表示已入桂林

靜雞雞都係一個辦法

狗衝兼包抄。

又拉幾個

中伏

成堆街坊 屌 驚閪

有D真係街坊食花生

佢呢獲圍到癲

比狗突圍，大量走唔切！

堅持 不被捕 長玩長有

驚就咪去啦⋯⋯

咩事捉晒呀屌

又拉左咁多個

街坊可唔可以錫身

其實有乜好玩

認真日日圍有咩意思 點解唔等831 9月1

其實係好多
同時亦唔怕死

嘩 好撚突然wo

深水埗手足可以與黃大仙手足並排

立場好激動

到今日仲講呢d有咩意思？
知器知咩係民憤？
好多被拉既都係街坊

昇狗嬲撚到

唔係普通突擊
佢係遠處落車入埋內街圍

點止

啱啱經過 今晚算小人 有幾個上咗gear

有聲

立埸隻狗癲撚到

送頭

記者都爆

比人拉個D係咪途人黎

昇哥隔離都好嬲 咩台記者

欽州市既市民，參與非法非集結

冇啦啦邊到衝出黎

痴撚線
拉左好撚多人

昇哥好嬲

勁快１２架ＬＣＫ道已到狗館前

ＬＣＫ道冇封 由得巴士入
但狗車全部唔走

有巴打表示已入桂林

靜雞雞都係一個辦法

係咁有狗黎增援
大家小心d

街坊

收啦
今時今日企係街都會拉
送頭？

拉咗好多人呀
立場哥哥都好勞氣

有人被制服

依排全部都係架啦

果5條友出完黎掉石
冇耐就勁多人出黎拉人

昇哥霸氣

仆街啦黑警

其實連續好幾晚咁樣圍 佢地都知我地點樣走
今次好明顯部署好哂點樣圍捕D手足

sing 哥差d打交！！！

屌成件事好鬼，5條友Full Gear 掉野。
啲狗之後甘撚快著晒野甘多車一齊到？
之後包抄黑衫？

係街坊黎? -_-

立場屌狗

唉屌

街坊阿

昇哥好勁

行人路

昇哥爆啦

我宣佈深水埗定為香港首都

唔似有冇咁岩全黑衫

桂林街落再夾嘉頓
一落車即跑 唔排陣

立場個live
求下大家唔好出emoji
睇唔到

記者

要記錄d 警察number

記者好火 睇到我好火

昇哥好波

１２架狗＋豬車排ＬＣＫ道北行近狗館前

ＬＣＫ道冇封 由得車入

有巴打表示已入桂林

靜雞雞都係一個辦法

所以話點解要升裝

痴線 都唔知拉咩

Why？又搞記者？

記者集體屌狗

今晚有組織圍捕，中曬計！

係

係，推記者

好多女手足捉左！

sing 哥應該就快比人屈襲警

之前有人建議先瑣大閘。

今次真心戇鳩

係咪街坊大家心裡有數，落得來都係支持，走果時就掉低人，搞到日日送頭，如果路係自己人，係屋企睇電視唔好？

有撚用咩 首都都唔識路唔識走

佢地由荔枝角道直上黎

要記錄d 警察number 違反新聞自由

行過都唔得？

我覺得呢招對佢唔係好合適

永遠留係屋企就唔會中計

又辣慶記者

成班行家怒屌

咪講野啦好煩啊你

唔明點解唔走 明明見到警車
都要等警犬係街尾出現先走
重要企得唔遠

走啊

其實有分街唔街坊咩，人地捉人來交數
街坊真係唔好為左八卦而落街送頭

昇哥好燥

蹝氣啦

d狗都霸左條馬路啦，記者埋去影有咩問題

屌

要記錄d 警察number 違反新聞自由
要記錄d 警察number 違反新聞自由
要記錄d 警察number 違反新聞自由
要記錄d 警察number 違反新聞自由

個d係路過既人

尻拉嫁 除非唔喺現場出現唔係邊有得避

ssp 又送

推到無雷公咁遠仲要成咋阻鏡頭影鬼影?

其實大家都知班狗實鳩拉人，點解撚夠狗唔走，
唔想你地俾人打

又拉女仔？

cls

唔只啦

又有兩個義士被狗咬

前幾日都係圍捕左啦, 仲唔識諗計 仲要企原位

深水埗真係...........................都唔知點講

屌極都係咁

街坊小心呀

昇哥

癩狗日報果個被捕黑衫比人打撚到

啲狗好撚驚？吾撚俾記者影

本身全部街坊 突然5個著gear 出黎掟野
之後好快 10架警車開出 捉左d街坊裝既人

班友係咪傻嫁，次撚次有狗黎都唔走

唔怪得頭先大埔出左十幾架豬狗車

好燥

賞花杏仁露 賞花杏仁露 聽到就火

立場哥哥好撚燥 睇到火都黎埋

今次好撚醒目
ready曬先出動拉人
四面包抄曬

其實多鳩餘

屌 圍得太多次
黑警有晒策略點包圍
今次真係好慘烈

晚晚圍,晚晚比人反包圍,完全做唔到咩傷害,次次都比人拉...

十幾個唔多

真，平時照還照，今日無啦啦有幾個去掟野

下級聽上級做野

小心為上，要識得散水

保護記者基金去左邊

散仔叫上司做野

停止捉鬼
利申冇睇live

唉尋日十一二點有位手足大叫呀sir我聽日再嚟搵你已經有預感
屌你老味最後真係放一堆人嚟伏尻手足
睇到好撚炆

啲狗突然出黎包抄

前幾日比人圍捕.. 今日又要企原位比人圍捕.. 幾日唔沖出狗屋警覺無曬

好多真係途人樣，頂盡都係48個鐘就放人

１２架狗＋豬車排ＬＣＫ道北行近狗館前
大約餘下６－８架

ＬＣＫ道冇封 由得車入

有巴打表示已入桂林
內街小心
靜雞雞都係一個辦法

所以話點解要升裝

拉左幾多人???
見到好似一大班....

5個gear好似有啲鬼

點解仲有班阿叔可以企係度睇戲食花生 , 排黑警又唔理佢地

撚還撚自己識睇水走人
咁搞法唔掂當

而家真係玩撚晒, 完全唔俾記者影野

D狗幾時會忍唔住打埋記者?

平時封埋路

On撚9

抄你牌呀！

睇住live 警車行過又有響警號
都要等到警犬係街尾出現先走

拉咗好撚多人

影到就5－8個左右

9拉，又告唔入

快啲走下次再玩過

我自己覺得係送頭
唔介意你屌柒我
但事實黑警個策略係包抄 9拉 9告
就算告你唔入
都要你隔日報到,宵禁
道理係我地個邊,但黑警依家大晒
要撚狗,都要識退先可以日日撚
比人拉左,基本上之後乜都做唔到

知唔知好多人係唔怕被人拉架
屌你

人地企係街犯法呀
你幫黑警定義埋企係街都犯法應該拉呀？！

只係識blame the victim

屌,今次真係送頭,連續玩咁多次D狗都識醒啦

又想捉鬼呀？

好撚明顯擺明針對後生

送咩頭 街坊黎 嘈兩野 10架狗車衝出黎
街坊走不都走 成班狗 就衝車黎拉佢地

搜到雷射筆 就唔同講法

班友仔做野亂晒龍

係人都燥啦

唔止啦 照計有5/6個

BO大佢啦
想多D人831出姐都係

頭先影到d增緩狗車唔入狗屋直接落車轉入桂林街L型圍手足

岩 班狗戰術一定會變啦 下次到其他區玩啦好嗎

有奶就係上級
督察可以推翻高級警司order

不嬲都話搞深水埗係鬼，冇人信咋嘛，明知深水埗咁易拉人都仲要不斷搞深水埗

今晚好似拉咗好多

屌老味好彩換裝走得快
班狗今次咁好體力長距離衝刺

狗察D爭執位次次都係勁ON9

解放軍多左

係阿屌你老母臭西

鬼AC 此地無銀

係窗口見到成大班手足比狗追

出航拍機

撚狗有咩用?

有個細佬啱啱行出大廈就拉咗，真係鳩拉到呢個程度

不要再送頭了

其實本身冇野喎
之後冇啦啦有5個人走去狗屋 掉野
睇LIVE 立場都即刻上裝走出去D 狗已經增援

D 人都唔散

其實圍狗屋真係無咩意思 集中火力831 9月1好d

拉左幾多個？

好多都係街坊

黑警真係ON99

深水埗挑戰香港首都黃大仙嘅地位

成班癲狗

立場影到係咁包抄

拉左好多個

出黎撚狗唔識BE WATER 自動送頭我幫佢唔到

鬼條撚咩
TG, LIHKG一直update有狗
2架狗車係LCK行過路口
見到就要散啦

睇緊live,立場影到。
係吾明啲狗甘快到玩包抄，同埋要有藉口出狗

根本係班狗有問題
仲要係無端端有5個著左gear 掟左幾粒石就10架警車出黎

最撚憎果盞死人燈
照黎做乜撚野啊
成日搞記者

希望 "年青" 街坊唔撚好再食花生留係現場, 除非你係藍絲

啲狗一路係度笑

不過打你一身！

吾你老母

立場易住果個肥到

屌你老母隻狗咁撚開心

立場好撚燥

完美包炒黎

其實可唔可以一齊夾埋，前面扔完，就一齊走啦

點撚處理呢個問題！

後生仔撚完就走, 依家專拉後生仔, 街坊裝都無用
同埋我估佢出500警力, 每條街50個, 都封到10條街
依家深水埗撚狗係走唔到

依家黑警次次拉人都推鳩開曬起碼一百米外
之後確定冇記者影到就起勢用黑警打頭
岩岩癲狗影到用條防暴起碼用全力打左個黑衫個頭5下

點走

又扣血

20個可能

唔好搞佢啦佢東方架

少出post就鬼ac

再係咁深水步會搶天水圍送頭紀錄

擺明班狗自己做戲

東方真係唔搞得

街坊未必識睇

你唔好搞佢啦佢東方架

又搞東方

只要你地識be water 不被捕 隨便你地點玩 我無限地支持

加車！！！
ＬＣＫ道

捉左都落唔到charge

我唔係話捉鬼，但係嗰幾個full gear 丟磚之後走人，唔夠5分鐘就四方八面沖出嚟拉人。 時間好 perfect 喎。

深水埗係咪煩膠排行第一

入西九龍班手足有無事？

點樣叫掉低人呀? 又唔係陣地戰 街坊你咪拉囉 食糖水你又告唔入

唔好搞佢啦，佢東方架

因為每次都係同一個位，班狗已經佈署好晒快攻圍剿

又辣著方向
恭喜哂

笑撚到
隻on9 狗

小心，唔好比人落單。留力

Oncc啊死肥狗

好撚多鬼上黎叫人咪捉鬼 自己起底

全部係鬼AC

大家可唔可以停下

oncc呀，識唔識呀你

要有人睇出至得

今日扔黎做乜

好撚7呀肥西黑狗

比你撚左咁多日仲唔醒目咩

笑撚死

岩ＬＣＫ岩道
１狗１豬車

apple果個手足
有頭, 有豬咀

嗰肥仔想升？

撚狗反被撚

又得罪方丈

晚晚亂捉人交數
就黎全深水埗街坊都比人拉過
突破埋呢個心理關口全深水埗變勇武派

肥狗

又得罪東方

依堆拉既即日放啦

點解咁撚肥都做到警察。。

其實應該連佢地都唔知果個人5會出去

肥仔好撚7

勸你唔好搞佢好正

SING哥講的野

你唔好搞佢啦 佢東方架

煩膠做唔到傷害有咩用

有冇人起條肥鳩底

有幾難 班冚家鏟唔行咇
留力夜晚
長沙灣狗屋call車根本好快到

一早講左只有Hit and run先會贏

暫時超越黃大仙

比人撚到傻西咁

岩呀

條四眼肥仔把聲好嘈

立場影住果個好撚似tvb個肥豬演員

屌收嗲啦

好撚煩

１２架狗＋豬車排ＬＣＫ道北行近狗館前
大約餘下６－８架

ＬＣＫ道冇封 由得車入
岩岩到＋１狗＋１豬車

內街小心
靜雞雞都係一個辦法

所以話點解要升裝

所以唔好再講咩黑警係無辜
無用架啦
遲早全家慢慢還啦

咪再屌手足/街坊，宜家係黑警鳩拉，你blame the victims有咩用？

班黑警呢排玩包抄，手足小心！

其實佢出藍旗，大家咪走咯
街坊唔好八卦睇野，玩筆都離開咁咪無事

20個咁大獲

又拉
屌佢老母呀

以後4圍捕真係冇得走

條肥閪煩撚到
個肚腩三十幾吋腰都做到黑警

好撚難聽呀把聲屌你老母

癡撚線
根本係有心圍
成班狗包撚圍哂
你話無心都唔信

屌一味行人路行人路

又俾人捉啦

就等呢度堆冷氣軍師

掟嘢嗰幾個好鬼

以為會擺陣先結果班狗知你地無攻擊力咪唔理陣形捉得幾多得幾多

話送頭班友傻既 果班人企係度

條肥鳩做咩

肥撚到

話人冇記者証

點行車呀On9 黑警堵路中

深水埗街坊真係堅
差唔多日日都去撚

走入後巷入鴨寮街

個肚腩

大佬咁大警車聲著哂藍紅燈來左起碼5分鐘班人都唔散

我知你講邊個 把聲都好似

咩no.

宜家黑警大哂，你無事幹企街都砌你生豬肉，到時又送你上庭 哂時間哂律師費，雖然最後都告唔入，但佢地黑警係 0成本，已經可以玩9你。

所以玩完就 be water, 咪講d唔怕拉，告唔入呢d種on9天真膠。

咁搶口博紮職

的確大機告唔入
但事實就係隔日報到,宵禁
比狗拉左你到警署唔知會點

香港有非法集結就係咁

圍少一日洗死？次次有人被捕

起尻條肥西啦
on99扮撚曬大袋

癡撚線 過500隻狗圍十幾人

連登仔又做捉鬼天師，係咪又黎？

何遠東

停？ 你第一個衝出黎屌人叫人停你控制下自己先啦

隻傻閪屌鳩東方，唔識死

深水埗街坊好堅揪

反正告唔入有咩所謂 我覺得當係練習點樣應對被捕

已經晚晚都係咁圍，點解仲要送頭？？？

記者都比人屌

唔係第一晚講

非法集結一定落到，唔撚使證據

話我聽比人捉的都係街方

未掟d車已經黎緊

告唔入，但係比人打一身

拉左最少20個

捉咗好多人

唔好再有戰損好唔好
ssp可唔可以改下策略

真係落街等比人拉....真係好勞氣

你班狗都霸左條路
危險乜柒
訓係路中心都冇車敢車啦

街坊多？

咩number啊隻肥狗

昇哥以前做過東方

弱點打擊

4個出口都封左

落街食花生都戴定頂帽

差唔多4百幾個黑警拉十幾人

根本人地企係係條街都要拉

好似聽到有記者話 搞乜尻 痴線

咁咪早啲開波囉

但見到有後生仔喎

Apple個女仔俾人圍

深水埗次次睇直播，班狗都愈黎愈醒水，好心出去打機就諗下策略諗定點走，唔諗就出去玩，扣哂血

好多野只要經歷過第一次 咁第2第3次就覺得無咩大不了 我指之後會學識點樣應對

呢家非常時期 唉

正規軍玩法

mad dog daily 條友鬧左好耐
雖然唔知有份咁既報紙

晚晚捉晚晚圍，深水埗

蘋果個細路女叫得好慘 係咁叫佢地唔好搞我媽咪 咩事

幾分鐘前昇哥話成件事好奇怪
下屬竟然叫番上司做野

個肥閪把聲真係好撚煩

告唔入還告唔入
入去到坐48個鐘 畀狗打一身都唔好受

可唔可以唔好再咁樣送頭呀 好坦白講真係無乜意義

坐48,就無宵禁，一係告一係放。

街坊都有後生

我係現場都唔知有人掟野，不過係後面見到有4-5個full gear無啦圍埋去後樓梯疑似換衫就聞到陣味唔對路，即刻換衫諗住行去街市哨下，一行到去已經見到2隊防暴全速衝緊，嗌都嗌唔切。

西九右邊有條路仔入麗閣邨

老實講 大部份都係街坊 企係條街到都比狗捉

立場 sing gor同popo嗌哂交

撚還撚 不被捕好無
記者既鏡頭已經保護唔到大家啦

係咩

其實方法應該改

深水埗手足

鬼乜鳩 琴晚佢地都有出到黎掟嫁 不過係喺橋掟

認真想知
咁樣拉告唔告得落?

由觀塘燈柱開始，班狗就玩突然包抄，

唔撚明點解話人捉鬼，客觀睇下啦。街坊嘈同開下laser狗有藉口出甘多跑狗捉人？
就係有人掉石先俾狗有藉口出動

咪即係捉緊囉，做咩姐你？

／／我唔係捉鬼，但佢地好鬼囉／／ 幫你翻譯啦

點解深水埗可以日日唔吹雞都去圍

玩左幾多日呀,淨係依個星期都4日啦,點會唔識玩,係我地手足唔識玩就真

班狗

懷疑有狗拉人補棍

根本就係鬼黎, 自己劇本捉自己友, 再睇下邊個真示威者中計

昇哥真係

你個樣係後生仔就拉

點解要被捕？煩係自己
說好的 be water 不被捕呢？

幾時殺狗

講真晚晚俾人拉叫咩撚人
俾人撚就真

立場: 人地東方記者呀 唔好推啦

睇下聽日報紙會寫咩

出黎撚狗, 唔係見到狗先走
係未見到有狗就要走
當你見到有狗, 你已經肯定走唔甩

咁都聽唔明就真係唯有盡力

冷氣軍師希望你哋睇下前線記者會先再發言

有鏡影到，俾左警告唔走，如果有叫下口號，完！

一早已經有人話再咁實比狗大圍捕一q清袋

求街坊放哨啦 依家popo改左手法 哨好撚緊要

呢個係邦哥？

岩岩影鳩住佢地私刑
緊係啦

個full gear有無可能係鬼？

東方寫撚柒你個肥西 睇住呀

唔好再咁玩啦，俾人捉真係好撚無謂

果隊人怪怪地 總之萬事要小心

推爆佢

傘運嗰陣仲喺東方
跟住辭咗去傳真社

送乜撚呀又,落街涼下都唔得咩宜家

有機會

黑色箭咀嗰個方向有冇狗封
一條係巴士總站穿
一條係西九電梯側邊

又係咩對暴徒掉頭走, 對記者就乜乜乜咁

你UP就梗係得啦
但事實好多係保釋階段既手足
連出黎遊行都唔再敢
根本完全送頭
0收益

當然,你覺得呢個行動係有收益,可以講
依家我只係睇到對政權0傷害
但自廢自己既行動

日日都去 真係當人on9咩

有時間可以影停車場D車

犯我東方者 雖遠必誅

又係去新屋嶺打48個鐘

拉記者????

張家棟?

放乜撚野哨
去到 掉野 閃
就係咁簡單
你留係果度把撚呀

香港🇭🇰加油

係今日哨兵做唔到嘢 2分鐘前話喺太子黎緊 之後立刻退 退緊就係鴨寮街爆岀黎 好多手足gg。。。 ps又有狗仆街

過左咁多日無事佢地已經無曬警覺性了

張家棟

拉左個full gear

其實冇人知邊晚係可以破到佢玩臥底
但要升 同預走

屌你阻住阿媽搵仔

次撚次都咁講
事實係會俾人拉俾人打
又要煩到律師去保你

民族自覺

又唔係燒左間狗屋都唔知圍黎做乜柒，晚晚係度同狗玩捉伊因

其實佢違反緊新聞自由

屌。。。。。好多

D狗對記者朋友真係友善

Cls,係咁打頭

加多樣
後生樣即刻拉

有咩？

屌你救返佢地1出黎知唔知用幾多人力啊…唔好送頭，深水埗民建聯地頭啊…

張家楝定豪定洪???

今晚失策

其實上有紅燈141避有無可能？
狗法律上有無權直接上去捉？
雖然我知班狗都唔理法律

你都on9 幾撚時都要放哨啦柒頭

深水埗 黃大仙

可能拉左20-30人

今晚FULL GEAR出黎?

戴家明

違反左好耐啦

重點係你想長期有得玩定不停俾人拉

開始覺得唔應該再吹奏深水埗街坊
次次都拉幾件
咁樣好咩

咪係
鬼乜9
乜9都話鬼
邊有咁多鬼

又冇特別事件
班9為左拉幾個街坊日日同你搞大龍鳳?

唔中意飲酒都可以飲油呀食蛋呀食糖水呀咁

我睇Live見到 已經無野好講

用鬼玩街坊

重同你射咩,又過期比人入,拿拿聲拉人好過啦,識諗少少都知佢地點玩啦
但係依邊就次次一樣結果

應該9成入硬非法集結

小心至上

無啦

真係唔識死

依家黑警做野唔洗藉口啦

唔好再罵手足

完全失控
保護記者基金應該起訴警員

撚狗撚出禍

咁包抄其實好多都係途人黎
又亂咁拉人
隨時落街食碗面都畀狗拉

戴家榮

好多full gear手足

立場好心提popo

放工夜D都死

街坊=手足

真係會被告得入？

見到唔對路就警惕少少
無啦啦衝過去掟幾舊嘢，班狗先有藉口

係咁用強光電筒射住人地鏡頭

Apple影到有個叫張家棟？

非法集結

拉左7個人

班狗好撚惡，痴線

5個FULL GEAR手足俾人拉左

我都覺
我晚晚都有出，但呢幾晚都唔見有full gear嘅人
今晚係無啦啦咁鬼多人full gear出黎，而且掟完係無人叫散水，佢地自己靜雞雞閃
不過我睇佢地身形同年紀都唔似狗，係幾後生同削

下次應該聚集係第2個位 幾次都同一個位 實死

痴線 就黎出街 連登手足都話你係送頭

東方比人搞？

有冇人聽得明隻狗講咩英文

唉……
WATER呀

其實我好想知依家係撚緊狗，定俾狗撚緊？日日咁樣拉幾廿個唔係辦法

屌佢老母
一隻狗帶兩盞大光燈

保釋條件就日日簽到再宵禁

[2019開學兒歌] 黑警天天都多

宣傳下首歌

係，

有咩？
邊個台影到

好想聽到有個被捕人士啡色鬈毛細粒講咗自己個名？cheung ka kwok???

前晚企長沙灣道/欽洲街交界十字路口安全D

你真係坐爆48即刻出去831咩
就當你唔驚俾拉 當為831都唔會送頭啦....

帶鏡反射佢

黑警係唔係弱智
人地企緊行人路
仲叫人上行人路影

好多拉曬

d狗今晚特別癲，又搞記者

晚晚玩法都係原地踏步,人地就日日諗新計去拉你

講真我好想我嗰區都會咁搞
我會做街坊落街屌埋一份
坐48個鐘都肯

出咩街呀！點解要圍 咁高危

其實用咗呢招已經好耐...

撚左咁多日, 仲唔圍捕一次過咩
之前都講左會內街SET好再包抄圍捕 D人真係唔好咁搏

喺到9拉

好勁丫！
Be water and safe!!!

成日咁玩深水埗，d警察都玩熟晒啦
be water呀

SSP手足麻煩下次聚集係第2個位啦
唔好再企同樣位置啦 不可一 不可再

屌你老母

深水埗影住條狗偷笑
上車返去又打

已經有放 比哂location
唔洗五分鐘就包抄拉埋人

頭先聽到好似東方記者食左棍

有咩？唉 失策

其實比人拉又點 每個人都有衡量風險
係度講送頭冇用架 一係你落去叫佢地走

有無片

d狗真係場越來越熟手

深水埗班街坊，開心還開心，人地比您開心一兩晚，你地鬆懈哂，第三晚就圍鳩你。

各區撚狗都要檢討！一出去就唔可以鬆懈！

昇哥果句D讀過書既會講串到

純粹響路邊屌其實好難告到乜，至於會唔會俾新屋嶺班狗玩就另一回事

告唔入，係警局被人打都死啦
唉，其實每日咁其實撚唔到狗，但就每日俾人拉，
手足小心呀

嗰個男記者好好火
聽日東方有嘢睇

深水埗獨立

呢條撚樣有冇記者證,working visa
冇就

迫你唔出
一係被通緝
DLLM

屌 街坊行動就唔好着黑衫啦

鬼就應該唔係, 佢地想拉你班人好耐..晚晚照狗屋, 部署左幾日啦,咪幾日比你地照..班友又真係唔識死已為無野仲晚晚吹奏

開始覺得大家為圍而圍 圍嚟做咩？之前就話聲援自己友姐而家呢？

咪撚再打飛機呃自己好冇？
佢嗌得咪明知告唔入都會落charge 非法集結

其實圍差館撚狗有咩用？真心問

22870 好串

立場影到有條黑狗奸笑

行街點告非法集結

又種族岐視

開POST有用咩
真係個個有上連登咩

嘩 差佬種族歧視

記者圍住d狗
唔好比佢地走

wilson有沒中文名

Ssp同黃大仙鬥到難分難解

蘋果

Agree

已前唔射都可能見住佢地到左先佈防，而加見親都一早stand by 哂，之後短時間內衝

手足呀
深水步好易比人包
去之前應承我
諗定兩條escape point
乖啦

今日輸左

唉又拉幾件義士😭😭😭

好明顯31號前想製造恐慌,唔想人出黎

黃大仙勁好多，人地識突襲，深水埗就日日圍，人又少，又係紅區，至今捉左3/4十人起碼，送頭區

車到街口 落車狗衝捉 邊走到 哨位置好緊要

算鳩數啦，今時今日唔好咁天真得唔得

真係得班街坊知

呢幾日，日日都有人被拉
班黑狗係唔係想引人搶犯？
然後合法玩槍？

u are right

老實講 係今晚哨兵弱左少少 。。。
2分鐘前話喺太子嚟緊12架9車
全部人立刻走
走緊嘅途中 有一班狗係鴨寮街來街跑出嚟
原來已經包圍晒都唔知
所以唔係我哋唔走 係知道要就已經太遲
麻煩各位唔好屌
了解咗情況先麻煩

屌又有手足比人拉

Full gear點走得甩。。。

俾人拉好撚過癮？

果面好似沙田黎架wor...

其實D黑警有廉恥就收聲啦
仲要同市民鬥鬧

唔知 真係貪過引？
又完全影響唔到佢地
日日又冇幾件

你話可以100%一個人都冇被拉就話姐
又唔係喎

記得831做咩我都撐
大家去盡啦！

所以溝通好d
聽朋友講以前出去，佢地前線會夾好幾時最後一擊然後一齊撤
無人被拉

揾人聯絡AKB48，拍片又好，舉牌叫廣東話口號又好，幫深水埗打氣啦
利申:我住深水埗
Akihabara 秋葉原 AKB即係日本深水埗

老實講 應該好多係街坊 落街食花生

ssp 義士要好好保護自己😭😭

on9
你估你坐足48個鐘呀

人地打你幾拳 你已經叫救命啦

有咩問題？ 一係係落去同佢地講
佢地食飽冇野做落去圍唔得咩

無話過會告得入，佢地想嚇人only

佢拉你返去打柒你姐 人地仲冇成本過你

沙田咩事

呢次係自己製造恐慌比自己...

係專捉後生

無天文台，容易被包抄！

林鄭都放曬風 話拉到無人為止
地區性撚狗 黑警一定會以包抄拉人為主線 唔好等佢地出籠先走 要真正hit and run

拉到區選主動票無曬輸梗

算啦
已經提左水一星期
唔聽就算
一日捉十個 十日都100個
無意義圍狗圍又唔識散行動,敵損0,自損1000

唉

Sad 撚完狗就走啦 唔好留 比人撚完又拉唔到人就激死狗

一直搵野影緊，入晒鏡，舉埋枝藍旗加警告，全套做齊，返去對埋片，你估下夠唔夠告

logic fail

老老實實，咁撚樣拉法 越拉越多人出黎

有咩咁好宣傳，送頭好好玩？？？？
次次話就撚狗 實質送頭

有無人發覺 叫左一哥番黎幫手處理反送中事件
種手法高明好多⋯

推 大家要諗諗計，，收多d人睇水

Apple 南亞connect

睇到好嬲
831見

街坊=義士

南亞都屌警

隻死肥狗驚到手震

淨係的你去新屋嶺打48個鐘打到手腳骨折都夠啦

扔完唔走=送頭
扔完走=鬼
玩撚哂啦

深水埗見到1個full gear 比人拉咗

出面有人吹奏緊呢樣野

深水埗南亞仔

玩左成個禮拜
幾ON9都識捉你啦

後顧無憂，再無恥嘅佢哋都做得出

唔係入左西九龍咩

蘋果影到個南亞男人係到幫手嗌黑社會
多謝你

最少7一8個末返差館半路都可打獲金。

有兩個有gear 上左豬咀

好心咪撚再吹奏深水埗
晚晚送頭邊忽贏

我講個啲係真係街坊 主力個班應該掟完就走左

做咩都唔犯法，其實做咩都得
高咩明

好唔開心, 唔想見到有人被拉

肥警久唔久都遇到
有乜咁大驚小怪

鑊鑊遇到啤佢個肚腩佢就裝胸作勢
十件肥警十件都肥卑

蘋果影緊個南亞人士都一齊屌黑警

唔覺係自己人蠢左咩

希望啦
但班狗就係想你驚到以後都唔敢出黎

唔知佢地係警署會做D乜

[member］ 張家棟 無聽錯的話[/member]

禍必及妻兒

街坊講明就開學

大家上行人路繼續鬧啦
睇黑警仲點話人霸街

要檢討 唔好屌

喂呀，啲示威者都係打份工啫，洗唔洗出防暴警呀

禍必及妻兒啊 睇撚住你老豆老母啊

佢地到底係唔係想拉撚哂深水埗同沙田啲居民

點解今日都會Full gear架唉..
話明撚狗要街坊裝

禍必及妻兒啊我同你講

搞鳩啲街坊囉
仲可以有咩事？

唔係 蘋果都有ssp

街坊咪即係手足
一睇就係係街坊同時係手足啦...

如果係咁易驚 我諗都唔會日日落黎撚狗
我相信香港人好堅強

深水埗真係無得玩
現場隨時過千警力

be water啦, 唔好劑劑磨爛蓆, 俾黑警拉

又拉左幾多個？

冷氣軍師又屌人鬼
又唔見你做鬼比人捉

呢個真
我拎撚住laser但係街坊裝
100隻狗係面前行過 我淡淡定定行都無比人攪

南亞

佢地係咁
中意屌人送頭

淨係ssp玩咗咁多晚 乜都玩熟啦唉
冇咩高唔高明啵

一你老母
老狗一隻

仲多人過未包圍前，係未捉蟲！

有咩問題？被人拉被人打有冇問題啊被人告有冇問題啊 唔係一句食飽落去行班狗就由你㗎 之前聲援咪好地地囉仲可以打狗 而家呢？ 我心痛咋

個南亞巴好嬲咩事

又唔係第一次
都圍咗幾個星期啦
有咩好檢討
鍾意送頭咪送

南亞仔好有火
多謝你

南亞手足勁到

宜家街坊都捉啦，唔好再天真啦

南亞仔好屌得

係囉奇者

撚乜鳩狗
好撚好玩?
撚左自己就真

南亞真火屌
白色衫果個

答唔到你
實有人驚 有人唔驚

南亞哥哥好堅

UST南亞仔

咁又無 cls

南亞佬好高強嘅戰鬥力

好撚高戰力

南亞connect

告唔入已經夠啦，大家最怕都係呢樣啫

南亞真勇武

煲大佢！佢同鄉比人拉左

個南亞好激

其實雙方都已經控制唔到情緒

上次沙田個區議員黎到依到撚到佢地

個南亞應該好快比人拉埋
黑警call緊增援

南亞巴打

南亞手足好落力

UST南亞仔好勁

5個拉晒?

好似放映會個陣已經係度

好勇

exactly

香港人都打南亞平時打得仲多唔洗諗

Blame the victim

呢一下係街坊下一次佢哋可能係同路人

南亞好勇

依家最怕應該係48呀

成班狗未打針

如果吸到更多南亞幫手就好

係wo黑警唔會背住人行 永遠面對人行

有gear 又會俾狗撚

咩LIVE

唔好亂講兩樣嘢嚟
將來上庭要拗個身份
你劃咗個等號，咁即係害咗佢

你講乜撚嘢？

點解黃大仙頭一日都可以be water咁撚勁
其中最重要因素就係冇gear
你見好多直播, 黃大仙深水埗都係冇gear多

昇哥開哂火 真係好小有

立埸

有電筒街坊都死喇，每晚同一位置又咁少人冇哨兵，咁多橫街，實拉到。

攪著南亞陣間真係會麻包袋
佢地好團結

經一事長一智 深水埗街坊唔好再圍狗屋

唔好乜都旨意人
佢地至多幫到手
非主力

你覺得班狗平時對南亞手足好好?

昇哥講野好有骨

其實街坊團點解仲要著黑杉!!!

咪撚鳩用呢句野啦
依家咩環境自己唔知？
實際少少

想問拉親都街坊？

真搞事個班走晒？

沙田好似拉左個文青feel 女仔

南亞爆哂筋

點解可以咁癲日日圍狗屋

唔係天唔天真，你唔係上戰場，有Gear一定捉你先
問題係今日無必要用到套Gear丫ma..

頭幾日快攻的確係
而家應該就係咩都拉，推走記者，打到你收聲

又鬧曱甴
好過你呀過街老鼠

有乜高明
越黎越蠢
將警察本來僅有個0.0X%既尊重都無埋

唔明做咩要full gear，明明街坊look就最好，拉左都無野好告。你full gear就好似螢火蟲一樣

入去擺明打尻你性侵犯你，要你保釋煩你幾個月，冇得再出嚟，仲要講緊連續六晚都係咁
自己諗下咁樣係撚狗定俾狗撚

really? 召喚UST南亞仔
但今日打岑子傑同元朗召集人嘅好似都係南亞人

我想講係
我企正係橋底但其實我係唔知掟石
現場係有人討論緊包圍嘅資訊，但我聽唔到有人呼籲走
跟住就見到頭先掟石嗰批除緊gear自己走了
我覺得好奇怪姐，點解唔係話曬比手足知會掟，等d哨行遠d同埋等大家有準備散? 而係得一部分知道佢地準備掟石，結果全世界走唔切攬炒?

點解家陣唔可以著黑衫

唉，沙田咩事

係 好奇怪 要睇多次直播

佢晚晚都開火 自從之前被人屌黑媒之後

有南亞巴拉左

我咁多次出去淨係一次帶左gear
平時唔帶gear最多怕煙
但係想做咩就做咩 大隊走我行入內街鋪頭就得
好多時黑衫都無著

victim還victim,日日撚狗真係當d警犬係lulu

唔好再叫黑社會 叫佢地狗屎垃圾

咪果D話見樣收五萬果D叔父囉

打遊擊著gear，唉，好型

似撚返街坊喎 晚晚捉幾件 扣48 對家係冇成本

法庭理撚理係咪街坊咩

佢次次都開架喎
因為次次都比班狗辣慶

咪撚再吹啦 下下都有人俾人拉

黑社會！
黑社會！
黑社會！

Ust南亞仔

又拉左10幾個

係大搖大擺過去掉野果下好神奇
不過咪捉鬼啦無意思

鬼

冇落charge

我住天水圍

南亞人都有好多派既

其實狗又咩好撚，要復仇唔係應該要直接d

一件都冇告

昇哥真係好撚正

啱啱有深水埗白衫狗種族歧視 皮膚偏黑既外籍人士啊
快啲cap低推上Twitter ！

立場

白衫黑警可唔可以教下pc仔聽到東方個名要擔張櫈比佢坐

佢地都分好多派

咁咩group都有仆街既
為錢做野既一定有

可以著!!!但係街坊LOOK 拖時間唔係著其他色杉仲好???

不如引到班狗出晒黎之後先搵班街坊去圍威喂？

尊咩重
依家擺到明係軍政府
佢地冇care呢d野好耐啦

南亞幫好野！

吸收教訓

始終對家有戰術專家

霸下街照下燈姐，使唔使拉人咁小氣啊

不嬲都照告左先
告唔告得入係另一回事
最緊要你比人告緊, 你出黎生事機率低左
又可以嚇左一班人
近排D街坊收工路過都比黑警拉左
黑警每次要最少鳩捉幾件為止

禍必及妻兒已經街知巷聞

黑衫犯法？點解有人唔可以著黑衫？

成日話連登冷氣軍師，hit and run講到口臭，打機識咁玩，現實死圍狗屋

其實有無人知係咪真係扣足48

禍必及妻兒!

佢算好忍得㗎喇

其實佢見你後生都拖架啦依家

黑警死全家！！

想j你

捉鬼冇意思
要改變下走嘅時機

支持connect南亞手足

應該一早拎鍊鎖狗屋

佢屌到立場都聽得好清楚

我講緊頭幾次有擺陣包圍再推進 先比左個錯覺出黎以為今日又係咁呀

乜撚嘢途人樣？

諗下點先冇得叫或者用燈射市民啦

比人打比人拉又唔係你地班冷氣軍師
人地想留咪留囉 關你撚事咩
想點做洗唔洗問過你？
又無影響你

btw而家d細都唔聽講啦

屌頭先搞到個阿姐唔見親人

仲要屌番阿姐轉頭
仲要唔幫人搵人
警察喎, 幫市民喎
對市民構成危險咪你地D死黑警囉

佢想call有咩難度?
深水埗其實係四星連線
深水埗 長沙灣 太子 石硤尾 隨時可以增援

頭先東方果個屌撚到聲沙

今日d 記者俾人撚到
影都無得影

唔贊成屌手足
但係講真今日拉嗰5個唔似街坊...
有哂豬咀 仲要有個護甲都上埋...

屌你老母乜柒都唔做呀 做咩都會比人拉嫁啦 宜家擺到明係濫捕 你走去屌街坊

Ssp街坊係有啲over左 所以傷亡先多
但我地除左屌自己人送頭外
都有責任 雖然唔知可以做啲咩
但 一齊加油 少左幾多手足
勇武就出埋佢地份力去打仗
和理非就文宣感化多幾個人

香港加油 雖然我地未見到點贏
但起碼 只要不放棄 我地唔會輸！

可以唔起訴都扣你48 仲唔夠煩入面發生咩事都唔知

住大西北都特登過SSP撚狗

冇啦應該包哂
完啦

黑警，你個仔屌緊你老婆呀！

冇話犯法!!!但係著其他色 街坊LOOK 感覺安全D

咁點解popo又可以著？

屌，聽到狗車響就好醒水少少啦

比人用私刑個班都唔係個個告
唔告就唔會比黑警打 無48？

圍還圍 唔好比人拉好無

咁我都明 發夢見幾次南亞人車物資上前線
UST南亞仔快D教化下D同胞

得罪方丈？聽日報紙見

通常凌晨就放

推撚到遠一遠 實俾人執2野啦啲手足

做乜撚
巴打你燥還燥
而家落街都係錯？
無做錯 會俾人打俾人拉就要順佢意 認命？
人嚇你 驚就唔出街？
呢場運動係咁架咩？
街坊冇做錯!

你咁講冇撚野好講
大家唔關心大家？
人地義務律師唔去保你咪又係俾你屌
到時又話出賣手足

黑警，我屌緊你老婆呀！！！

昇哥係咁串佢
呀即係東方呀 識唔識架你

其實大家咁冷靜點解唔落場指揮呢？
你係到屌一百次無你落場指揮有用

點都有義士 呢次班狗玩包抄

拉左幾個，唔好再送頭啦

搜證係警暴人士做

即係你覺得自我審查無咩問題啦

其實每晚都送幾個手足比班狗，好無奈好吾扺！

其實真係好易，班鬼帶頭去深水埗，班狗喺晒深水埗等你，班示威者一定勁弱智跟晒去，

佢企路邊睇，有狗扯佢口罩整到佢

沙田又點失手？

Sing 哥仔已經提曬水叫佢咪攪東方
毅進仔果然冇墨水，聽日大把野睇

魄你老母咩
可唔可以唔好再鼓吹呢啲無撚拿拿嘅送頭行動
我真係完全唔知做乜撚嘢
係要去送幾個頭先安樂

ssp街坊要831 91出黎架 唔好送頭

今次係失策左少少，不完美但可接受。

街坊都需要時間學撚狗。

佢無理拉十個街坊會有廿個走出黎，拉廿個有50個走出黎，香港人只會越黎越團結對抗狗隻。

今日大豐收
拉左廿幾個

擺明濫捕你仲送頭？
你落去可以解決濫捕問題？

圍深水狗屋, 半個鐘都無, 拉左幾十個
人多既話, 打足成日可能十幾個都無
唔夠人數真係要快搞, 快走, 唔好戀戰

個肥閪仲大大聲聲話唔識ON. CC

聽到東方黎唔好搞佢

班狗真係好撚好野
次次都比人咁屌都可以繼續做狗
做人完全冇尊嚴

抵你做狗

上車已會打喇，醒下喇，今時今日嘅環境，唔好再做D岸九嘢喇

你唔好成日咗住人睇嘢啦

因為佢地連落自己區狗屋都懶

又無搞到你 你咪睇你live囉
你唔幫手咪算 屌人鬼屌人蠢做乜鳩

睇死條仆街咪又係揾自己人著曬黑衫扮手足跟住讀佢份稿

包左好多次喇喎
唔醒水無計

應該要試下黑警一報咪舉旗
就好散半個鐘先, 半個鐘後先返黎再搞

家下黑警實多左佈署
同狂瘋拉人

現場義士一定要執生
唔好諗住扮經過都冇事
死黑警冇性架

大佬咁高人工死全家都制

站在毅進狗嘅立場，有案底毀左你班人一生，對佢黎先係勝利
48個鐘個D當然都傷，但一日仲有機會贏到獨立調查，酷刑一驗傷就知可以反咬班狗

掉石到狗車到都冇聽到狗車吠，要睇重播FC

沙田係點失手

琴日又幾個…

真，晚晚拉都出咪由佢地
拉左既應該多數唔係前線

ssp街坊勇武送頭 又話be water 窮真係有原因

淨係去咗銀座睇片

仆街黑警 日撚日擦數據
專拉𡃁仔 夠數就收隊

捉鬼就算啦 佢在暗你在明 捉嚟都無用 SSP街坊加油

要諗過第2樣野玩, 日日都幾個, 唔得掂

我地唔係班冇人性既藍絲狗啊屌你老母
屌街坊唔屌D狗? 傻撚左?

有無巴打可以知道被捕人士名字

係咪無手足幫手睇水呀？

帶gear=手足

冇帶=街坊

連登仔邏輯

有咩咁好笑

因為沙田有橋 大部份人都係橋到撚緊狗
之後橋有大約4個位可以係下面上橋
之後d狗就包抄

驚呀？你好撚再出街丫屌你老母分化撚

其實有冇一個完整方案係撚完就走，唔好再有人被捕去新屋嶺

街坊咪即係手足
現場幾十人, 9成都係後生仔, 你話佢地平時有無去發夢

今次出得咁快
又識圍捕
懷疑有備而來

告唔入 冇用
但至小應該比你有用

連登冷氣軍師乜都屌一餐

日日咁玩，豬閪都識圍啦....

消防來緊

佢地大笑又有廿幾隻曱由

巴打突破盲腸

係 問題係我現場睇 今日無咁多

咪係，霸下路照下燈都拉

弱智真係有樣睇

東方都唔知好打有限啦
記者實寫衰條死肥柒

又大包抄

要改變走嘅時機，首先就係要大家行動一致
我估在場有起碼4成唔知掟左石(起碼企係我隔離嗰d都唔知)，所以意識唔到走，傾緊3面包圍嘅時候大家都係大安旨意以為無野

無良知無尊嚴，自己友圍爐屌甲由就當自己係正義
算把啦，呢班人無撚得救架啦

連續6晚又真係好難唔識圍嘅…

下黃大仙咪講左唔企得橋

大家下次撚狗屋記得帶個鎖頭鎖撚左佢出口先

晚晚都撚，智障都知點做

豐乜撚野收
根本就亂鳩咁拉 嚇鳩市民
9成告唔入驚閪

老豆搵仔

呢句真
日日都咁玩點會唔識包

佢比你屌,你比佢打,佢有糧出,你冇糧出,佢有人撐,你冇人撐
一日未贏,我地一日都係弱勢個邊,佢地做野冇後果,自己諗佢地會唔會繼續做狗

ssp玩左咁多日，班狗唔圍就真係蠢喇

晚晚咁搞你係差佬都想一舖清

成個星期日日去咁制點會冇對策

@老豆搵仔

無計 依家已經係因為民憤而出黎
你點叫啲人唔好嬲唔好出黎？
可以阻止呢件事既只有林鄭個仆街
我地邊個都阻止唔到大家

咁大警車聲紅藍燈閃哂都唔識走? 定係唔見狗唔心息?

日日鳩拉刷數據

大把
但提完都唔會走
呢個係事實
好多人,唔係隻眼見到都唔會走架
但當你隻眼見到個陣
已經走唔到啦

不過好多人唔明呢個道理

又講東方

我都係現場，我估佢嘅意思係，深水埗只要佢想，係可以做到過千狗，而唔係現場係有過千狗嘅意思掛

啲警識進步 手足們都要進步啊 撚還撚都要提高警覺

無用 佢喺唔同街口出嚟（附近警署派出）

捉你入新屋嶺
女既玩輪姦
男既打足48個鐘

完全方案係唔好再明刀明槍
食雞都唔會零裝去打人三級裝

唉好心痛
有時好想屌但又知唔應屌
前兩晚撤退去天橋時大家見到tg話有狗一批話走一批話唔洗驚，雙方嗌大交。最後圍捕走唔切俾人拉咗四個

點解唔可以汲取教訓，而家每次都漁網，見到先走根本太遲
見到tg提水咪走囉，反走撚狗，又唔係大單野，被fake早走根本冇壞呀

沙田狗屋唔同黃大仙 真係連住禾輋瀝源2個屋苑 瀝源個邊仲可以連去新城市好運 會企都正常 地面仲難走

啲狗搭車黎架

得罪講句 豪無意義既送頭

東方同共產黨一樣咁惡

我覺得大家都覺得街坊仲諗住住附近會冇事 太無危機意識

想學推鉛球 不如4、5人小隊h&r 無咁易發現又易散

真心唔好講呢啲on9嘢好唔好
點解仲係有人講緊告唔告嘅問題
入到去佢點虐待你已經有晒往績比你睇
鎖你48個鐘都夠過癮

唔係話要自我審查到唔出
而家連續6晚圍狗屋你哋係咪覺得佢哋好頭痕?
好開心今日你哋又送幾件玩具嚟咋

醒吓啦好唔好啊
你抗爭啊,你估去玩啊?

頂 景林有狗車

有d用既 防其他狗屋既係要哨兵

以事論事黎講
太遲叫舊二哥返黎啦
班狗6.9之後已經開始消耗D民意
7.1開始已經係負數

其實舉旗就要走
越拖佢就越多狗到場

咪撚on9
d警犬全部第2區派黎

好似幾個都無講名?
得一個有..

同意 咁多位街坊哨已經盡做架喇 2339有一大堆reply
撚狗現場街坊/手足麻煩mon實post 諗定後路 同埋街坊look啦
唔阻止大家撚狗 但係唔想再見到有人要捱48

發夢
如果晚晚有人向狗屋擲雞蛋
一個星期會點呢？一個月？
會唔會臭死啲狗

睇乜鬼水家下係落車即衝架啦自己聽到狗車聲就散啦屌

不分化不割蓆啊各位

坐監分分鐘好過住劏房,人地街坊要聽你指揮,你邊位

太子旺角方向出車
早一個街口落直衝內街大圍捕

其實每日去圍狗屋，去吊狗去觀星筆射狗，其實對班狗真係不痛不癢，佢地幾期待有得拉你打你玩你，

就算佢地告你唔入入，打你一身，都係手足蝕底
人係保釋條件係報到宵禁，又出唔到黎抗爭

大家如果想為運動做野，不如落街文宣同網上twitter

送乜春頭

差佬濫捕呀

佢地要衝紅燈同爬頭先會響
其餘時間唔會響

係可以唔響，但睇live見住荔枝角道包抄嗰兩架係響住去

得罪講句 無咁多手足比人拉
你地有撚人血饅頭食
有撚咁多核彈咩
人地留得就決定左
洗撚你班冷氣佬指指點點咩

但事實拉左街坊好多日
同事亦都有把攻略 戰術POST
但唔跟,永遠要跟比人拉個套戰術去做
咁真係幫唔到D乜

可能最先係要傾好 有咩目的，定好咗 ， 完成日任就走人

咁樣會唔會好d

始終零裝有零裝好

地區撚狗基本自我保護技能

1.街坊回合>>唔好著gear 第一個圍你先 入去臭格砌得你特別狠
2.見警出籠好走 唔好等佈防 依家係重點拉人 唔係重點清場
3.真路過唔好著黑衫去現場 有曬直播 前面成堆人 你唔好話唔知

撚左6日 連登手足提左千百萬次....

狗車入埋村

第2d區既要哨兵囉好禮d啦同路人都比你地屌撚走

好似最少廿個落單，大多數係女士

黑警想大家只係睇記者會發佈
將新聞變成口舌式發佈

景林咩事

一早講講咗長沙灣太子派狗車去
要提高危機意識啊!

而家唔係告唔告得入嘅問題
問題係點解你班人一啲危機意識都無

唔拉都拉左啦 下次真係要睇水 今次包夾到咁現場手足都收唔到風要走 呢樣下次一定要留意 無可能比佢包夾3面

隻狗以為話緊佢on9

最少無左7個

true
太子嗰邊過黎好快

大佬丫明知會濫捕就咪咁撚樣送頭好無丫
告係告唔撚入丫，但捉你48個鐘打你一獲入局玩鳩你都得啦，佢地無成本嫁！ 你要勇武就唔該留番力水有真係行動人多時衝好無，晚晚咁撚樣送頭好傷士氣嫁

點會橋得2邊走

地面4邊喎

係呀，早少少走有咩壞，最多聽日再撚。

狗車入左村 景棉樓 未知咩事

班狗都係知無人真係會麻包袋先笑得出
當然開左學就唔知 係怕d狗仔重惡過學生手足

旺角係西九行動基地，附近酒吧街，出面彌敦道

刺激狗狗既行為有時係幫到個運動保溫
不過今時今日仇警既都歸哂邊 真係唔洗咁落力撚狗

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

止暴制亂開始.
鬧佬差都要拉 阻差辦公
屌你老味

爆眼女義士話有個卑微嘅願望
就係唔再有人被捕同受傷啊

唔關事
哨兵講緊3面包圍嘅時候我就係第一個聽到嗰批人之一
聽完我係即刻換衫，正常步速行到街市，班狗已經全速跑緊
今晚一來哨兵反應慢
二來掟石無通知，唔少人根本唔知掟左石，自然意識唔到夠鐘散

叫你D手足唔好收錢打人啦

其實下次不如唔好叫「走」
有狗黎個陣講「一陣再圍過」會唔會好啲
走好似反感大啲所以啲街坊唔走
反正依加大家都有共識佢地落地清完場都會再圍過
次次睇到走遲咗比人拉真心唔抵

南亞要吹雞

屌你 咁你做左咩?
人地俾人捉之前起碼都屌撚到班狗仔
你呢? ? 打2個字好撚威
扮乜撚野有做野? 屌自己友送頭最撚威?

講真可唔可以轉策略

南亞仔好嬲

勇武可唔可以唔好參加街坊活動，買少見少啦

點知會咁圍
同埋亂拉路過人士 唔通唔去深水埗咩

現場有位南亞人好激動

南亞兄弟 返去同d手足一傳十 十傳百 黑警點樣對你地啦

巴打我知為建議係良性，但小弟係街坊好清楚明白佢哋轉咗玩法

頭先有個full gear 比人拉左

其實有少少身份認同既人都好撚嬲

呢一隊係專係對付示威應變部隊，突擊力強好多。仲有而家唔入得邨啦，佢而家係係荔枝角道入邨，守住西九龍中心巴士站同政府合署中間條路埋伏。

個南亞巴嬲到掉野

不捉鬼 不分化 不割蓆
唔完美 可檢討
齊上齊落 互相照應
齊齊提高危機意識

支持

我唔明大家係咪真係玩得咁開心
今日去圍,走得甩,廿個手足比人捉入狗屋唔知會做啲咩
聽日又去圍,又走得甩,又廿個
後日去圍,又走得甩,又廿個

然後打飛機話,今日撚到啲狗好頭痕

係無聲的
起碼我行到去完全聽唔到有狗車聲
甚至佢地落車都無大動靜
現場d街坊都嗌唔切

今日攪著個南亞佬 好難講

即時POST可否暫停宣傳?

LOAD都要時間
咁多圖咁多活動
報料都變相要慢慢LOAD

南亞救兵

班人你覺得佢唔知入去俾人打? 得你先知?
但人地願意出黎屌? 你呢?
而家佢地犯法?
你怪緊邊班人?屌自己友送頭你最撚威
屌你老母

得罪講句, 俾狗拉係好麻煩
最簡單未來幾年, 你想去旅行, 過唔到E道, 跟住電腦就會call狗入機場扣住你
搞你幾個鐘miss左班機, 成個trip奶晒野
今日陳浩天就係咁樣
我唔會用送頭呢兩個字
因為被捕, 從來係自己責任

我岩岩都落左樓同d狗迎面行過直衝埋落黎其實好難防

同埋 其實今時今日撚狗真係唔太大意義又難防 掉一兩次臭蛋咪走囉

都撚左成個鐘啦射laser有無咁好玩啊射撚左幾日
出藍旗即走都夠啦屌

屌柒大陸

大家可以睇返立場,影到晒班狗唔響,係差館隔離落車
之後係荔枝角道,能仁對面落車,係街市條街包
成個過程5分鐘都冇就拉到人

南亞巴打好撚嬲

南亞ching

UST南亞仔仲屌緊

將軍圍狗屋有人圍？

人少你走遠佢都可用便衣拉你返去先，有電筒好易告襲警。

東方應該明天會狂屌

黑衫外國人好型

我笑左

南亞 好型！

不如考慮下直接出去長沙灣道/欽州街十字路口啦，圍狗屋佢地可以嘆住冷氣慢慢等增援。就算得一班增援狗黎到，再加埋狗屋入面班狗已經做到兩面包抄。
你一開始出去十字路口，起碼都即刻影響到交通，增加佢地執法成本，同埋之後要散都多幾條路可以散。

收撚皮啦你有冇出過去呀
我就係發夢提水有狗嚟緊點知俾自己人屌柒呀
我同fd走時遠處見住手足俾人撲喺地知唔知個心幾撚痛呀

係咪UST南亞仔黎

UST南亞仔鬧得好

咪係 上面條撚樣話人ON9俾人拉
懶撚到看透世間 撚樣有撚勇氣俾人拉咩

睇緊深水呀，要串就落去串啲狗啦
亂鳩咁吠

ssp街坊嬲到亂屌

南亞兄弟好型呀

南亞巴

係呀⋯⋯⋯

吊柒大陸

街坊失失哋控

可能有啲真係預左拉

其實依啲情況唔會告得入，搜證都無直接衝入街捉人，黑衫後生就捉

無帶奇怪野/講錯嘢就無事

最多咪番唔到大陸

南亞好L型

叫鄉下啲人

南亞勇武

昇哥做中途總結個時話
「有五個警.....fullgear黑衫人士向警署掉野」
唔知係咪睇到d乜

認真問
你覺唔覺得自己講嘢好有雨革時階段性勝利嘅feel
每日用廿個兄弟嘅頭去換鬧班狗兩句

而咁都唔評論得的話
我無嘢好講

依個問題講左2個月 最後都係冇變過

南亞仔

connect checked

UST南亞仔話自己唔係住深水埗呀

連續六日都係咁圍。
由劉業成返嚟已經係咁圍。
大把人仲係用6,7月見到狗先走既心態

狗黎一早扑左

好撚多狗上黎叫人唔好捉鬼

此地無銀

求下大家咪再送子彈比對家好無

圍少次唔會死 圍左會阿屌

其實佢都9拉到就嚟過千人架啦,
比人拉已經係常態啦,有咩好怕

應啦柒頭 你連勇氣屌狗都冇呀
屌你老母

要日日的話，就要一有狗車就走，咁先長玩長有嘛，次次都等狗齊腳先走，一比狗以快打慢就ko咗十幾個，送頭唔L抵呀😢😢

街乜撚嘢坊吖，其實咪又係一齊屌一齊想撚狗，個個去玩咁既心態
對家一個唔覺影到你多次警告曬又唔走，又有份叫口號有份屌已經入你參加緊非法集結啦
日日送頭唔知為乜

不要黑衫，著街坊裝，有事立即同真街坊上樓避

We connect

唔會 你會好自豪

睇完好嬲的畫面除左怒握拳頭外，可以做到咩?

冇SECURE最好

好正常呀？

哨兵係咪都應該進化
以後要冇死角同大範圍咁睇有冇狗車

之前有巴打話咁樣做點解無用，可以俾到精神壓力班狗，咁我想問依家入左青山未呀，撚狗咪撚狗囉，做乜要幫手足戴頭盔。
點解要話落街都唔俾，今晚有幾千人出面睇緊戲，又唔見佢地被拉，一講送頭就係度屌自己友做乜撚野呢。

9月都黎緊啦，班狗就轉哂策略啦，見到先走走唔切啦。

其實又唔係大遊行
現場一定上到網
唔上網拎料

咪撚再嘈喇 唔拉都拉撚左喇 屌你老母
冷氣軍師

係，大家好多時係單純情緒宣洩

其實冇問題，但可唔可以唔好被捕有冇ssp手足見到

但係大家出黎撚狗，完全無事固然好，但總有中伏危險，盡量將成本降低已經係最好

你要走咪走 大把人有決心比人拉甚至死
因為你唔開心所以要陪你走？

應該係

唔止佢，我都好懷疑
popo出籠要藉口
一定係要有人俾藉口佢
先可以攞正牌出籠咬人

有目擊者話有位黑衫女義士被多名防暴起碼向頭踢左幾十腳
當時冇記者在場

所以話你真係好撚on9
完全唔清楚而家咩局勢
仲講緊犯唔犯法?真正犯法嘅人全部都無事啦

剩係入過狗屋嘅都留晒你資料同指紋都夠好玩

仲信香港司法制度都好好嘢最撚叻就係你

欽州街逆線駛入到大南街位置急煞即落人唔洗一分鐘即刻拉到人

南亞仔好撚型

一樣會拉 見後生就拉

巴打你諗下 狗屋附近 話就話4邊
往下禾輋／龍華個邊 跑幾步已經係火車軌 就算兜路都係跑上山
往火炭方向 又夜又靜又少人 去到火炭個邊工業區 無咩交通工具 得返火車走

所以基本上都係得返往沙田新城市 或者 城門河方向
地下往新城市 一係你走入屋村 一係就要行源禾路 但留意返沙田狗屋轉返出去源禾路 （即係浸信會呂明才中學）個路口有路面工程做緊 你隨時要跨欄 跑到去沙燕橋十字路口你要再特登上電梯

所以跑地面惟一優勢只有往城門河個邊，但係你係橋可以一次過穿到返好運中心個邊 又燈心通明 又唔洗擔心盪失路

有狗車已太遲
晚晚都有哨群預早講
永遠一個未fc就冇人信
最後收皮

我都覺奇 要出到full gear咁緊要？

喺得現場真係好少會check電話嘅咁又

APPLE個南亞人好正

南亞哥仔

今晚明顯有部署
唔係警局入面出防暴
而係外面支援

講真就算我晚晚咩都唔做落去橋底食糖水佢地都會拉
依家根本鳩拉，放白色恐怖
博玩完你48小時放返出黎唔敢再出黎搞事

街坊唔小心誤屌東方
方丈又用三日頭牌屌我哋

推人搞到人仆街損哂

深水埗街坊，請受小弟一拜

屌撚到班畜又有乜撚威啊你係度打字又有乜威啊
知唔知塞機場同遊行多一個真係好多啊

先前撚狗係為左引佢放煙
放煙先可以搞到個場面肉撚酸
但依家佢用極大量警力, 起碼500個
唔洗放煙都可以拉到人
班狗其實玩緊公關, 佢會集中星期六日放煙, 盡量一至五唔放煙

著長袖黑衫係面，裡面著件出街衫，撤退就即除拋咗去

南亞哥 又幾靚仔

梁國雄
坐監=CV論?

點解會以比人拉嚟打飛機?

版 自膠

問題係好多newbie 俾 group think根本不知所措
盲目跟隨。

情緒宣洩依樣其實10點鳩叫真係好有幫助，叫完即刻有番精神繼續做文宣

笑 我講完我有講會階段勝利?
但有你呢D撚樣一定唔會有勝利
班人做緊咩會唔知
而家係班狗亂捉人呀
你話9人送頭 冷氣軍師最撚叻
出黎啦 咪撚打字啦
大家都知會黑驚有機會懢捉
但你條柒頭連俾人捉既勇氣都冇
屌你老母 冇野講就接埋啦

有d擺明係真街坊
好多手足已經走咗
c9佢都拉...
咁樣實拉到人

早幾日俾前線屌完冷氣軍師主場，果然名不虛傳

如果南亞村仲響度，班友攞道具食狗肉

一係你唔知入面會做乜 黑警私刑係無仇報
二係就算街坊本人係和理非 黑警都有機會刮到你身上其他料
特別係手機 唔係個個都堅持到唔解鎖 入面隨時起到其他義士電話/wtsapp提示出事 保護自己 共實同時保護緊同路人

俾人拉可免則免啦

Well said, 咁撚樣俾人拉咗而家831都去唔到，真係唔知有咩意義，晚晚圍>濫捕>因為濫捕第日又圍過>loop 撚咗成個星期

大佬而家半革命就好心用多啲智慧，分配體力，做有意義有戰略價值嘅嘢

晚晚屌狗根本冇意思，不痛不癢，咁有恆心就好心捕班黑警收工捕幾日再行動，有效果又唔會浪費時間，屌啱啱放映會先又睇完winter on fire,可唔可以學下人哋有戰爭嘅心態

下下手足俾人拉，就追住嗌黑社會，我代入班黑警一定會笑你on9

唔出奇，拉返差館姦埋你都仲得

Diu 咁仆街

我唔知其他人啦
我自己會CHECK住
然後大叫情報

玩左6日仲同你慢慢推進驅散?

老鼠仔

南亞手足笑撚到我

南亞手足啲粗口好正

深水埗警署前後左右都係狗屋 梗係叫增援黎拉人啦

日日都玩就ON9

個南亞街坊好正

人少唔得嘅，佢會用便衣在橫街伏你，然後交番俾軍裝做。

兄弟都要屌埋

南亞仔屌你兄弟姊妹

屌得好好笑

南亞好正
connected

屌屌屌屌屌

個南亞巴啲粗口好鬼正

UST南亞仔：「屌！屌！屌！屌！」

南亞哥哥仔幾有正義感

無記錯警署開咪第一句係叫記者影住有人掉野好鬼

肯定係出黎食糖水都有咁嘅決心啦
weekend就話啫

南亞手足

笑到仆街 屌屌屌屌屌

有啲可愛

南亞人必備津路
上鑊麗晶花園圍管理處
有個疑似南亞mix既後生仔又係飲津路

我講緊係你連出黎屌人既勇氣都冇
我冇一隻字講係俾人拉到坐監可以打飛機
係你搬字入我袋呀傻閪

南亞仔性能力真係好高, 可以屌哂全家

冇人識喎

吊x6

個南亞巴打真係好正 屌屌屌屌

依家己經慢慢清算返69612 果d 手足
星火都話收到唔少被捕求助

有幾個未有現場記者，已經被圍踢！

其實我想講,唔係上帝視角其實真係唔知包緊,仲要5分鐘內既事

依家南亞都正氣過班狗
不過都有南亞收錢打人

落到場真係會戀戰, 唔會捨得走

巴打講得好 p牌推唔到
搵人mark低 幫推

又係十幾個扑一個

南亞哥哥好好笑.....
講粗口個口音
我知我唔應該笑 但係加埋個語氣 覺得有d可愛

呢幾日都係街坊
街坊嘅特徵就係冇gear
突然走個fullgear出嚟
真係好難唔懷疑
仲要最終係拉咗啲冇gear嘅街坊

2極化 好多南亞做刀手同時做基層工

老鼠仔
屌屌屌屌屌

幾時成立軍團

正義南亞幾時吹大雞 唔好等張超雄啦

所以點解叫早D散
一定有原因

唉
希望聽日唔好再有人送頭

無意思

其實真係要留幾個做哨

我地阿星一定唔會

街坊嬲到癲撚咗

你無明講階段性勝利
但你講嘅嘢意境都十足十啦
比人捉唔緊要!我哋今日屌到啲狗!比啲掌聲自己

我一路以為不被捕係大前提
原來你覺得被捕係榮耀

被打爆眼嗰位女義士講嘅嘢完全係廢話
大家繼續出去開開心心玩鐳射筆然後去坐48個鐘再送埋指紋比人做證據

Yeah!我哋而家贏緊5:0啊

舉藍旗舉左十分鐘開哂咪 班友係咪中二病呢排睇得多D狗追唔到人就自己想試下

點解班狗可以照人
但人地照佢地就襲擊

我明
由其成班手足，腎上腺素激增
但行得最前就必須頭腦最清醒，每個人都需要獨立思考

其實有班南亞巴真係香港土生土長

南亞巴打小心

黑警咁閃市民有咩撚用食屎狗

睇live淨係聽到一邊有警車聲 其他警車喺第2度落所以反應唔切掛

睇馬路都知係南亞巴
拉到多啲南亞手足就好
佢地郁手真係好自然，唔似香港人咁劃地自限

小學雞

鳩叫真係好有士氣
起碼知道社區入面大家都仲係目標一致

唉....係咁扑

希望有人唱
[2019開學兒歌] 黑警天天都多

早兩日已經係幾面包抄
出埋長沙灣，甚至見到機場警區嘅車

已經轉左玩法

係一定告非法集結, 佢話係就係
之後黑警申請押後, 要搵證據
保釋條件要每日報到+宵禁
你出一日就已經可以通緝你

被通緝就可以入硬你,即刻上門拉
依個先係依家既玩法
用最少成本, 短時間減最少既人

南亞手足戰鬥力真係一個打四個

睇在香港識咩人同跟咩人搵食多

咁咪抵死
我地依家唔係一個fair
識生存先有機會贏

唔係一句撚狗大晒
做野都要用下腦啦

毛澤東唔用腦點可以以弱勝強

小心佢地又包抄

照乜鳩

土生土長個班真係愛香港
深水埗南亞人好多都自食其力
斬人個班九成唔係香港長大
分分鐘係酷刑聲請個d
有錢收乜都敢做

而家應該要一見到有狗車到就好走
同埋唔好入巷仔

最後拉左幾多個義士

有冇人知俾人拉嘅手足去咗邊間狗屋？

記得連儂牆輕鬆KO藍絲

上面果班垃圾冷氣軍師唔該收皮喇
屌你老母 俾人拉又唔係你地
係咁屌人送頭做乜撚嘢
落得去就預左有被捕風險㗎啦
你地嘈乜撚嘢
有種落場自己屌 唔好撚係連登屌

又叫咪

我朋友俾狗拉咗

香港人有黑社會
佢地都有
一樣道理

跑一定跑贏
問題係佢地圍捕。我地係網中魚，冇處可逃

啱啱班狗喺內街車與車之間隱藏

班狗乜都冇答就縮走咗

又想拉多獲

請住附近嘅人士幫手觀察下送咗去邊個醫院

點都會有人比人拉
假設無手足, 一定會有唔關事嘅後生仔行過
一樣比警犬拉, 無得避

其實咁講啦,唔係唔比你圍,比個時限,幾耐散一次,幾時再集合,咁D狗起碼都冇咁易部署,又可以四散自己做下哨,企到定一定把口屌射雷射,真係0殺傷力,口屌屌得死人就話姐

搵律師先啦

又警告

推，平反六四卡牌準備

係時候 準備要散 狗又開始佈防包抄

強力電筒？_？

又會被人包多次

照緊人地叫人唔好照

過十個

企係街又唔得

深水埗街坊真係好勇猛

在場啲街坊嗌還嗌
可唔可以做好勇武準備再嗌
唔想見到一陣啲狗落哂場又走唔切又唔諗住打咁on99俾人拉

仲可以撚埋藍絲，好過日日咁樣圍，話就話鳩拉但真係行私刑

一條路三個街口，排好陣先黎捉你啦，點撚樣走呀

街坊請叫：除gear！

次次event我發夢都發出嚟
而家我唔落嚟同大家一齊hehe haha射鐳射筆要比人批鬥
建議你去同長毛圍爐

好記得條片 弓都無拉一個直拳 條廢老就訓底左

我愛南亞人

屌啲狗又屈人，照你老母呀
話緊你地呀黑狗

心痛呀大佬，見手足被人拉

又藍旗

我唔會叫你特登比人拉,
但係你要有人人都可以被捕既心理準備,
第二,人地街坊玩咗咁多日都依然繼續玩,人地有分數啦,
你真係咁緊張就落去同佢講啦

搵咗 要講埋係邊間狗屋

仆街 小心又圍

唔係, 狗高層做左決定, 要前線全部衝
但衝係高風險行動, 鄧二哥可能要咩獲, 影響做一哥
所以搵件舊二哥, 每日2萬蚊出黎食獲
你睇依家全部人覺得舊二哥指輝, 就知呢條橋幾成功

屌睇撚住又送頭

20個

有幾個打到連叫佢講個名都唔咁講。

ssp 街坊真係好堅
俾人拉完一轉其他再出黎鬧過
最初仲話搞ssp 遊行好危險

而家果D真係全部純街坊

班狗又挑釁

上面竟然仲有人唔知依家咁樣玩緊 每日報到係煩撚到仆街, 佢玩鳩你可以等好耐

又叫人唔好走

睇落似又想落第二轉

見人就拉實拉到㗎
佢為咗捉人去新屋嶺之嘛
佢啲人肉沙包，只係得48個鐘
日日拉街坊係為咗補返啲新貨

點解狗可以照人，但人唔可以照佢地？

好似話過20個 仲要有女手足俾人㩒咗喺地下踢

其實唔掟嘢唔用laser射佢
淨屌唔佔馬路嘅
咁班狗會唔會冇籍口出嚟拉人

警犬傻L左

頂住

屌你老母又挑癮 話咩記住唔好走 痴撚線

班狗真係無腦的

試吓諗吓大局

今日有新戰術,係遠處已落車,先滲入內街,包抄一網打盡。手足睇唔到遠處人地一早已經落左車, 捉果陣好似藍旗都無舉。

咁叫強力電筒呀？

深水埗南亞巴打d粗口好撚正宗 好好聽

遲早逼到深水埗人人勇武
窮L無野好輸

嗌口號就當你非法集結

不如ssp手足 以後圍住狗屋行一圈，嗌一轉就算啦

唔會
為所欲為

點都係郁你
永遠係你錯

咁不如諗下咁樣圍狗屋到底有冇用啦
為左D無用既行動送頭
除非你話有用 好值得
咁你可以講下 等大家知道原來圍個班人係想用念力殺狗

照司機 真係想害人

橋直頭冇空間喎

呢個可以記者問

再次藍旗!

有無人知被捕手足去咗邊個警署？

太子出車前後包，前日已經係咁

班狗真係痴撚線 咁撚樣嘅EQ點解可以渣槍

唔到狗出現係面前都唔撚走?

南亞仔好撚可愛

6月已經話夜戰唔撚掂
次次夜戰都實比狗捉到人
而家反而退步返玩夜戰

佢話你影響社會安寧
非法集結就係咁易入

推
所以話點解要不被捕係咁解
如果係weekends大型行動你要幫手頂住班狗比前線走就話
無啦啦為左撚狗咁就好唔抵

非法集結....黑警冇野做唔出

入去打尻你，再拎去提堂，唔好話831，之後都唔駛出，少一個得一個，依家黑警有心阻撓手足講名，社工律師陪唔到，石硤尾拖出黎𡃁仔都未搵返。

不被捕 唔該

走啦 又包抄啦 唔好比佢激到 真係唔走

屌你老母 你唔識閱讀?
我由頭到尾都冇講階段勝行係你代入我十足十
重要講到十足十你 你講撚晒啦
我一向講緊街坊晚晚出黎點會唔知會俾人捉?
成個星期狗日日出黎啦 會唔知?
我講緊每個人都知會俾狗拉啦
你講乜撚野亂送頭姐
人地犯法? 佢地晚晚都起碼敢出黎屌狗
好撚過你縮入去你老母個閪度屌啦
講唔撚到又屈9我覺得階段性勝氣
心撚照啦 一向講緊人地起碼有勇氣出黎屌狗屌不公義
你呢?????? 冷氣軍師 串自己人最撚叻
出黎啦 咪縮入去你老母個閪度啦

Risk自己被捕既風險係圍狗屋個行為我真係理解唔到,係想達成咩目標?
黑警既黑材料已經多到用唔曬,唔需要再送頭去證明佢係黑警
一個唔該送入新屋嶺打到半殘廢,醫返都分分鍾一年半載,仲未計刑事罪責
到時個運動都完撚左啦,真係比粒核彈係都無用

電筒都犯法？

依家電筒都話犯法呀
明明班狗自己都有用

totally agree with you!
香港人真係好和平 成日得把口

有病 有車過都照射燈

你做乜撚都犯法
唔好用正常思維諗野啦

講咁多有咩用
啲人提又提咗
係都要見到狗先肯走
咁鍾意送頭咪由佢地去送

就係有槍先甘威，冇槍你睇下黑警會串得起？

唔係送唔送頭
只係唔夠小心俾人捉，都冇人想既，就算冇聽勸告都係佢地既選擇，冇辦法㗎

但唔好話冇用，又係亂拉人砌人點都引發到一定既輿論壓力之類，只係俾人捉既兄弟會俾人打俾人砌生豬肉，而且就抗爭作用而言未必咁理想咁啦

就算要消禁，唔可以武勇咪和理非囉，都唔得都可以後勤攪文宣吖，總有位置既。武勇少咗人係難拆，但好多人其實都漸漸變得越嚟越勇，唔好太悲觀太擔心前線既力量住，可能會有新血㗎嘛

另外新屋嶺已成焦點，希望有辦法可以破解到新屋嶺哩個咁kick 手既問題

老鼠仔 匿埋喺嗰度做乜撚嘢

popo會同你講
佢哋就係法律
而家係新治安治港

律師就得咁多
唔好咁樣用法得唔得

我明大家都嬲,但留返力831 91啦,呢個時候比人拉真係唔抵

其實所有人都知收唔到科
我覺得警狗係盡快拉夠1000人, 證明自己做撚左野, 收唔到科唔關佢地事
想中共清算警隊唔好清得咁盡

期待魚蛋革命ge畫面再出現

你睇返上面
我自劉業成返嚟後不嬲主張唔好見到車先走
但落場提自己友是 永遠 係永遠都俾人屌到仆街
佢地仲係6,7日見到狗先走既心態

今日都冇佔馬路
未有人掉野前
警署已經開左咪話laser 射佢既人可能犯左阻差辦公/襲警
叫佢地立即離開
就算你唔照佢, 淨係鬧佢
佢都可能會話你非法集結/公眾地方行為不檢而拉你
睇佢想唔想
話口未完立場live ssp又舉藍旗

有人掟野到有人係入面開咪講再掟就會用武力驅散，之後警署車場內係完全無動靜，全部都係支援。 而家好似用鏡頭影大頭鎖定D人， 等多陣應該有第二輪。

既然狗屋以外咁唔安全
不如加多兩把鎖幫幫狗仔啦

用電筒都犯法?

街坊點走？離開自己個區？

用電筒犯法?

明明班狗自己都有用

日頭已經唔係咁易睇到佢地部署
夜晚直頭係0對1000

遲早逼到香港人學張子強咁示威
想當年張子強點同誠哥講數？

拿 講明先 我唔支持任何違法行為架

又落去撚狗先

你吸緊附近嘅空氣佢地都可以話你犯法

係都深水埗狗屋走啦

因為人地係軍政府做咩都得

低Flux到根本傷唔到人

轉入地下
明刀明槍班狗有裝唔會驚

咪上樓返屋企囉
用下腦ok ?

小心呀手足

香港人重係用呢個思維去諗野
搞一世革命都唔會成功

佢地而家日日搞街坊 搞少一個黑警香港市民都唔撚會放棄
班黑警而家仲咁撚串同SSP街坊互屌

小心d呀

d街坊係真心嬲 d狗串過馬撚

有一架運員車入左SSP 未知係咪有被捕人士。

想講其實本身討論嘅係封路即走
現場唔少人其實唔知無啦啦掟石，甚至我同隔離d人連佢地掟左石都唔知，係見到佢地換衫走同埋tg哨兵講我先開始走

都唔係今日啦
前2次都係咁
不過每次圍捕速度愈黎愈快

諗到仔會比人打。女既比人女女女真係想像唔到

你不如落場叫啦

非法集結已經係原因啦 唔好諗太多 佢依家都唔會同你講理由

根本班狗已經受左去人化仇恨教育
當更時拎正牌打你
落更時就做番自己(黑社會)打你

振作呀

入到去想告你乜都得，唔開電話，我冇野講，我要揾律師。屌。拍戲就有，現實唔係咁嘅，唉。

所以佢地收工都戴口罩架 驚俾人點相 麻包袋嘛

今晚都唔多人 一見狗出黎就上橋走唔會無空間阿
都係純粹比個建議 因為細個係沙田大 個幾條路我都行得熟 而家首先希望被捕手足無事啦 快啲出返黎 同埋以後呢啲行動真係要多d人睇水 你知啦夜媽媽 對面啲狗幾隻幾隻咁移動好難捕捉

講經咩屌你老母 留個TG 831 走前面囉
UP 做冷氣軍師最叻 次次有去
一起走上前囉 留TG 啦 屌你老母
講下又拉去長毛度 9唔撚搭8
講撚到你幾有醒 一齊啦
我冇講佢地咁做係聰明 但我至小唔會串9人
你連人地1成勇氣都冇

但係今晚好突然
對家不斷進化
我地仲係原地踏步

WFC

立場講過，即時既拘捕係無權阻止既
而且香港法律有太多可以利用空間去打壓香港市民
阻差辦工、襲警、公眾地方行為不檢、非法集會etc

有無人講解下射laser射成個鐘個樂趣係乜?

仲用常理黎理解黑警行動手法既係咪ON9?

連登係用嚟傾策略
現場係行動，咁撚耐都未識分？
成場運動冇人度啲策略出嚟
你以為真係靠勇靠衝就得？
你話連登仔屌前線
你而家都一樣係屌緊連登仔

今日南亞狗先打撚完岑子杰同鍾建平，好撚可愛？

南亞仔好好野！

收工無gear，想贏一定要接收工

跳閘同長者八達通都咁少人響應就知咩事

你真係on9無極限
仲要喺一個公開論壇留埋個人資料比陌生人
呢啲咪就係0危機意識囉
勇係勇啊,我無反對過
但有啲嘢叫有勇無謀囉

好人壞人唔係用種族分

南亞都有狗同人

我幾撚時有講係個班人?
我講live入面個個

九唔搭八

因為........................

點解你會覺得係串鳩緊人
我好心勸佢哋唔好再咁玩
你就起撚晒鋼話我串人

又係啲乜鳩嘢都要讚好,就算係推人去死都要讚好先叫不分化不割蓆嘅謬誤

而家係唔嗌都當你非法集結

落場叫啦 講撚埋D閪話又冇撚用
4句都廢撚話

Agger 你睇有隻蝻亞狗做狗司都要呃公屋住啦

總之就狗屋附近有人群都唔撚得！

細路女都搞

無L錯，要玩一定要玩得有智慧

咪撚再話撚狗
邊個比人撚都唔知
告唔告得入唔講
冇48粒鐘
比人拉完打到傷撚晒入醫院
仲要保釋其間要報到、可能宵禁
同你拎LASER 照佢既作用相比係好唔抵
有D LASER都冇淨係喊口號就比人捉左
唔好成日話咩街坊唔怕點點點
你仲信法律同佢講法律?
兩個月LA仲信香港法治?
班狗尻拉你又講法律?
希望聽日各位手足唔好再去LA
831一齊出黎好唔好?

大家成日話班狗係暴徒
但有幾多人心入面真係咁樣覺得?
依家香港, 只有嬴輸, 沒有犯唔犯法
我俾佢拉果一刻, 就輸左大半
不被捕, 不受傷, 不流血

圍狗屋係唔會撚到狗...

好多人就係心口有個勇字
但唔會諗 有咩得益
圍狗屋 比人打 比人拉 到底有咩得益先
可唔可以講出一個得益
對我黎講 呢個唔只係0得益 仲係負得益
完全無作用

記住當年係班保皇狗整返D非法集會同暴動罪俾你地歎

你唔好話進唔進化啦
你呢啲支線,仲要0裝備嘅街坊戰
你哋又唔會還拖打狗,又唔會掟酒
0殺傷力我仲同你拖咩件衫咁熱
不如快快手手鳩衝執兩件返去打好過同你哋磨

真係想知射laser係咪會射到有高潮?

其實走長沙灣方向最安全, 不過留意對面線有無狗衝出. 但有高身分隔圍欄應該無咁易過今黎

多過兩個人企係條街
就已經犯佢哋嘅法

係俾中共或外媒影低，間接再俾五毛睇

所以要玩鳩黑警
最好就係佢地一出旗, 街坊就好去食下宵夜先
唔好留馬路

呢幾次SSP連內街都掃
仲要街坊look都捉
總知就要自己小心

琴日咪有個呀叔落埸叫人散...但冇人聽佢講最後佢為左保人自己都比狗拉埋

狗最大反應

進乜撚化 比著你比人連續玩6日你唔諗辦法阻止啊?

佢哋就係搞細路女
成班禽獸

以後圍狗屋
定名為 主動比狗撚 行動
認真,咁樣我諗個班得個勇字既手足 先會諗下 點解明明係撚狗 變做比狗撚

尋晚都唔俾社工跟
今晚點會有社工吖…

得益的話
偶爾一戰係振士氣,唔會令件事降溫
但連圍6晚幫人練陣我就唔明啦

睇水都無用, 部警車一轉入黎, 哨兵先打電話/tg group
幾秒後警車推到街尾, 班狗落車衝, 成個過程1分鐘
如果咁易走, 每次大型發夢唔洗咁辛苦set road block啦

呢頭同你weconnect, 轉頭又去收錢斬人啦, 咪撚吹奏南亞狗啦

要靠文宣煲到變集中營
BBC同美國都有關注新疆集中營
要將新屋嶺煲到一樣level

圍狗屋有咩撚用？

係咪夠薑殺入去？

人地涼冷氣佈防捉人零成本咁濟
邊個撚邊個都唔知

香港人都有黃藍
南亞人都會有
咪撚169打一船人

你收撚皮啦 你屈我撚到我覺得階段性勝利
一向講緊你冇勇氣呀智者
我冇話佢地今次行動有謀 至小唔會串77落井下去
講到自己幾有心得
都話留個TG 我同你一齊走上前去做
你講我做好冇
唔敢就靜啦
一向講緊冇人話個行動好
講撚緊係就算人地俾人拉
我都會覺得尊重佢
唔似你咁 講2句又話以後乜鳩都讚好
屌自己人不如屌左狗既不公義先啦

深水埗老人區 你同我講咁多後生有冇人信

咁講啦，香港人都有分藍黃絲啦！巴打

我諗佢都係淨係讚呢個南亞仔啫
佢啲同鄉斬人佢又控制唔到
唔通有南亞狗斬人 又走去屌埋UST南亞仔咩

同意,full gear個5個正垃圾，走最快

上得山多終遇虎
一種方法唔可以用太多次

冇，今晚全部食自己

每星期6日都有活動
根本就唔會降溫

怕降溫 而諗D ON9行動
我諗得POPO會咁做
因為可以輕鬆拉多D人

係狗屋出面屌
人地嘆冷氣食花生 以日待勞
等你企完2,3粒鍾就CALL齊狗包抄你
真係輕鬆到仆街...代入狗既角度去諗真係開心既
日日有班傻西送上門

其實呢六晚每晚都有人提
Tg group ，現場都有
你落過場什至睇過LIve 就知，提人有狗嚟都會俾人屌
最後成班狗一落車就圍捕，實有人走唔切

上返樓。

仲有比人捉左個 都唔知係咪回收返去

我無勇氣為咗鬧兩句警察係狗
投資都要balence風險同回報啊大哥
風險係比人拉再比人圍毆48個鐘
回報就係鬧兩句
咁計的話當我無勇氣好過啦大佬
我831出
希望你聽晚跑快啲唔好比人捉到啦ching
屌得開心啲
記得用鐳射筆射撚死啲狗
佢哋一定激到紮紮跳

宜家就係屌你班冷氣軍師
每次一有人俾人拉 就起勢咁屌前線
又送頭 又話啲人唔識走
我地個個都唔想有人被捕 有人受傷
但既然唔做都做左 唔拉都拉左
你地啲聲氣可唔可以好少少
係咁屌人送頭 有用咩？
不如一齊諗辦法點樣避開俾狗包圍
或者分析下點解今次會錯估形勢
地形上有咩問題會俾狗包得咁快仲好喇
係咁屌有咩意思呀？

你到底知唔撚知我講緊咩?
知唔知呢個post講緊咩
吹奏一個=吹奏全部?
佢岩岩屌狗大大力個陣你知唔知?
以你見解利君雅都唔係好人

咪話啦
係班狗要玩具先出嚟同你玩
如果唔係不如由你哋喺出邊叫飽佢好過
自己就腳unun涼冷氣

其實每晚十點鳩叫都好有用

咪撚吹奏香港人啦,呢頭同你weconnect,
轉頭又爆你眼,酷刑斬人,性侮辱咩都齊

我想講 如果有多D哨 根本唔會比狗撚返
同埋要在場嘅人唔好戀戰

今日喺石硤尾叫完 都俾人屌到反艇
話我阻住佢返工又有 叫我咪撚走依家落黎打我都有
到嗰一刻就知我嗰區無得救

在場嘅人唔好戀戰呢句由6月9講到而家

事實又真係有啲人叫極都唔走

冇計 我發夢留到狗車到 但都可以全身而退 一來係哨嘅訊息唔夠firm同快
二來係有d人抱住多人嘅地方就走邊度搞到塞哂比人捉

留TG啦唔好講經啦
如果我係深水步街坊 我老母日日俾狗屌
你慢慢作故仔啦呀吓

n個推文都分析過啦
講左幾多次圍狗屋係風險高收益低
老老實實除左621有邊幾次圍狗屋係成功呀
想幫個運動降溫唔應該用咁嘅方法囉好唔好

仲要已經唔係驅散。係收漁式圍捕濫捕
一樣有人唔聽。
而家唔係想 blame the victim
係想點用最大化效益，點樣保留最多人力。
每晚照幾照鬧幾鬧，冇實際傷害但每晚十個人被人拉。
就算有被捕準備都唔係咁用啦下話？

之後又屌人冷氣軍師，到畀人拉就話尊重前線決定個loop斷咗一排又返嚟。

be water, be humble, 齊上齊落畀成班左膠玩爛曬。9up 求其一句slogan = 做咗嘢

又要拉返差館非禮人

吓
要到你樓下先落㗎?
咁係咪無勇氣啊?
係咪冷氣軍師啊?涼住冷氣支持人留啊?

咪日講夜講轉場，前兩晚已經分析好晒，唔撚緊張就唔屌啦，唔聽咁點呢

冷氣軍師>尊重前線決定>好心痛前線手足比人拉>下次唔好>冷氣軍師>尊重前線決定>好心痛乜乜乜乜>.....

無錯 真係無計
唔識進步真係無得怨

其實講真呢條罪都要撤回
無受害人嘅罪名唔係罪名

Maddog
有狗搜巴士

升溫？
圍狗屋其實真係得621叫有啲用 圍完佢都唔會放人 仲有藉口拉人 真心唔知做咩日日圍 一日就話撚狗 日日做就俾狗撚

八月開始轉咗方式圍捕。現場又好，連登又好，講過好多次。
要信哨兵，見到狗先走太遲
但每次無論現場講定網上講都有人屌
大佬你話荃灣咁，留守冇問題。
但ssp係撚狗咋，唔好戀戰到俾狗撚咁好冇

求下大家。信下我地啲哨啦，唔係要嚟做乜呀

唔好再屌人送頭喇唔該
策略上係有錯 先有咁多街坊俾人拉
但聲氣好少少好唔好
左一句傻西 右一句on9
咁點撚樣撐落去？
革命從古至今都係要不停用實戰去試 去摸索
不停送頭 先會摸到對方嘅陣法
無人出去實戰 又點知宜家班狗玩咩
宜家唔拉都拉左
大家講少兩句喇 唔該

1）無謂係今晚批評

2）其實連登已經漸漸影響唔到前線心態
例如好多連登仔要攪機場， 但好多前線都唔同意。（前線既憂慮又其實有道理）

都係：不指責，尊重前線， 適當時候支援前線

做乜唔走 --> dllm冷氣軍師 --> 不分化，不割蓆 --> 專重前線決定 --> 畀人拉 --> 前線有獨立思考

拉咗成差唔多1000人，當更多人被拉，到時個個都要入警署報道?

街坊比較少上庭喎
所以未必個個都係玩緊呢套
但呢個都岩

首先define返冷氣軍師先
唔係淨係勸人唔好送頭嗰啲先叫冷氣軍師
涼住冷氣叫人留叫人衝嗰啲都係冷氣軍師嚟㗎大哥

你係未有個錯誤想法以為街坊係你支軍隊會望實連登聽你指揮

佢和理非同左膠都define錯la

上面有現場巴打話 哨講有狗車已經退緊 今次係突襲

都唔撚明你係咪9唔撚搭8
講野扮撚晒智者
真心好撚嘔心
你講撚到街坊抵死俾人捉
係你講嫁
而家咪叫你個軍師俾料囉
跟手原來你又話自己次次有出去發夢
我咪叫你俾TG
一起上前線 你講我做 想知你智者個行動係點
見你咁撚鍾意屌自己人
有時間唔見屌下狗
咪同你上去 聽你意見呀智者
好撚尊重你嫁

正常人出得去遊行又好發夢又好，都唔會得閒成日睇連登

其實見到狗車先走係冇問題 但係太少哨 或者係班人唔信哨先係大問題
明明前幾日次次圍都係圍北河街街市嗰邊 但硬係有人要走嗰頭
明明長沙灣 萬發嗰邊安全到飛起

唔撚講得呀依家？
仲話抗爭，做埋曬啲無意義動作
而且唔係一日半日，係連續六晚
自己諗下喇香港人

想問有無上帝視角嘅片睇翻?
想知道班狗到底有幾快部署好包抄

嗱你又屈抵死啦
我由第一句開始就係好好地咁勸緊可唔可以唔好再喺同一區咁玩
然後你就起鋼而家屈埋我覺得兄弟抵死
唔係我講嘢智者,純粹係你講嘢弱智姐

由頭到尾都係屌緊你呢啲人無危機意識
你仲要堅持喺公開論壇問人拎/比人拎個人資料

你係咪當抗爭係比賽?

今晚呢壇,831又少咗廿幾個人出去

仲有你係邊位,街坊會聽你點,街坊根本連前線都稱唔上,
真係緊張既,組團去遊說佢地啦,派傳單叫佢唔好圍警署都得

1540
50888

係，黑警都犯法唔跟規則咁玩，香港人仲諗住跟法律

16分鐘立場影到,之後19定20分就拉緊人

留力831啦

癲狗有兩隻狗上左巴士.call 緊防暴增援